求下達哥咪撚再做濕鳩節目

我想睇腥花呀

睇乜 好得閒呀你

少少

達狗有錢收做乜都得啦

有錢冇手足

而家要幫Sony宣傳新機，等下啦

呢期罪大柒到

成日拍埋d冇人想睇既生命值硬接

收錢都算 悶到

仲出四五集

咁點解黃絲手足唔畀錢佢

要供藍絲鋪主

你唔想睇=無人想睇

左錢冇得唔做